以連登仔既邏輯 6月9唔去遊行既都係五毛

出黎駁
講句野唔岩聽就話人五毛

合理 你當連衛兵流？

係架
到時連登仔應該會行路過海 因為返工既職員OR司機唔去遊行 所以都係五毛

盡情起

冇錯﹐唔去就係五毛狗

有問題？

你話連登仔邏輯就係連登仔邏輯？

即係當日有300萬人遊行
香港有其他3 4百萬人係五毛

係。五毛你仲有咩問題？

(show blocked user - 阿笨與阿占)

五毛狗一隻，唔好理佢